Jj插沙 有冇巴打成日都好容易唔開心，覺得自己好失敗

做咩都好似做唔到咁
做咩都凝住會失敗做錯咁
做得到又覺得自己做得唔夠好
朋友又唔多興趣又冇咩，唯一興趣就係去旅行

我

有冇巴打睇過政府心理醫生？知唔知程序係點

街症
冇心理醫生

有無長時間自殺念頭或嘗試自殺 無既話可能係你自己純粹太負面

here.。。。

跳下開心舞啦你！仆街